# Образ docker с установленным ansible для использования в CD.

dpkrane/ansible
752 mb

Основан на python:3.10.10-slim-bullseye.
В образ входит:
```
ANSIBLE 7.3.0
```
Образ ожидает, что в переменной SSH_KEY лежит закодированный в base64 rsa-ключ для доступа к целевым серверам.
